覺唔覺得D 貨VAN佬 / 貨車佬 車住條女...

特別扮撚哂野...以為自己好撚威咁...

最撚嬲call gogocan寫住坐5個,夠膽死拖撚埋條女黎,話我咁鳩多人坐唔到喎
屌佢老母文盲黎

我試過唔撚俾我坐中排

點解

坐中排佢要開冷氣...

戇鳩,車費包埋架

我見唔洗過海先由佢...

屌你老母你真係好撚廢呀

有乜野正得過鳩痕即刻去後座扑野

揸貨VAN的福利